（認真）美斯如果贏左今次世界杯，會否成為球王？

根據連登仔龍門搬撚到上太空既習慣 會唔會要贏撚埋美洲杯先肯收爹？

會，要贏智利先證明到自己

sorry 而家已經係

打定針

唔拎都係啦

有人會唔認同美斯係球王咩？

。。

而家唔係咩原來

傻鳩疤自己話美斯唔係球皇

溫室球皇都可以算係球皇嘅

美欺一早做咗球皇啦，駛撚要世界盃呢啲飛機盃證明自己咩

咁之前皇狗成日話佢體系球員嘛

巴塞手足做咩咁客氣

支持阿根廷踢番幾場好波令世界盃好睇d

阿根廷 1:0 !!!!!!!!

邊撚個美欺

反美斯d on9 fans姐
美斯本身真係勁

唔會 因為未踢過英超

呢樣真

反cup先好睇

球皇carry幾球後追夠晒說服力
想睇埋一個carry登頂

睇你燈仲好睇

求你燈到美斯燈頂

不了
相信決賽係阿根廷對克羅地亞

拉傑迪摩迪
m子

唔會，原因有三

1. 未能在英超證明自己

2. 未能捧得到歐國杯

3. 國系球員，全靠阿根庭其餘球星支撐

贏到至講啦
成撚日係到如果如果

討論下都唔比？

唔會

阿古路先係

唔需要出場都已經係球王

贏到咪係

美斯先係

贏撚到先講啦on9

2014,15,16 三次機會都把握唔到，收皮啦

姜欺都唔識

會，未去英超證明自己。

除咗兩登仔之外佢而家已經公認係球王
贏埋世界盃就係王中之王

nonono,美斯係垃圾之王，因為佢冇世盃同冇去英超證明自己

贏撚到咩

唔會 最多超越呀朗

收埋你d gif啦傻鳩

賤種狗嚟

阿古路>美欺

期待阿古路決賽絕殺，
收返條小花入板凳就最好

應該沒機會踢美洲杯

發夢無咁早

唔會 最多一線球星

唔係佢唔通2.08咩

唔係場場入波都唔得
如果唔係班撚樣又會話佢靠隊友入波